iPhone6仔放出價係幾多

如題 但我部機都收得工
又換左次mon係先達 部機都係先達買返黎
而家仲要一面mon飛起左 舊電又有事咁樣
其實係咪拎去回收場快啲

5舊同你收左佢 比多你架喇

1舊

你咁撚仆街既 人地已經好撚慘

會唔會係5舊啊巴打

係好X慘 因為只係用左半年就搞成咁

你部機在先達換過零件，放到都唔會值

整電話點會係先達到整力我屌

慘咩撚野
先達買ge iphone貼錢都無人收啦
仲要話咩一邊mon飛起左,電又有事
樓豬都係掉撚左佢算啦

800 pm

但我就係覺得就咁唔要好浪費

認真：fast trade50蚊百佳卷

屌叫樓主影張相上黎睇下點飛一半MON 先掉

check pm

其實係個邊位膠水甩甩地 我仲覺得幾健康